呢個年代你仲玩緊LOL ? 仲要為啲on9仔激自己 ? 不了.

S2玩美服 之後同fd玩到S4左右 我已經開始覺得呢隻game改到好撚伏
之後主玩vlan , ava , 後期新瑪英啱啱出都掂過下
再轉已經係全steam game時期 + overwatch
Steam呢個平台做到咁大, 又多game， 真係要玩GGC 啲濕尻野?
閒閒地等特價買隻CS:GO, L4D2, AOE 都係幾十蚊, 一係就淘佬
你話你追求3A, 高可玩性, 特殊玩法既, 或者經典既
Prey, Dishonored 2, Dying light, PUBG, R6, FF系列, Borderlands, 文明6
是但中一類都夠你自high 或者同班fd一齊癲一齊high
論資排輩 LOL 點都唔夠其他game撼
CSGO 差唔多日日有比賽, 大隊個啲都係個零月或者連續一堆比賽，Dreamhack, ESL, ECS 個啲年年搞，你想睇邊隊就睇邊隊, 仲有其他買賣就唔多講
你隻game 要玩技能, 自然就更加唔公平, 冇隊友同有隊友, 自然差天共地, 一連續輸幾次團戰/單殺, 你一頹, 你自然唔撚想玩，或者唔撚順，越玩越燥，影響埋人地
LOL 翻盤機會細，都唔係話下下一黎就殺幾個，仲要計埋前中後期英又buff又裝咁多抽野，你話咁先考技術考智慧，不了， EQ再高，你用樂觀心態陪玩，你啲隊友點都會屌你呢樣屌你個樣，好簡單姐，你覺得人地好廢唔撚配合你，搞到你輸，你又改變唔到人地個腦諗乜，好彩咪有啲醒目隊友識跟下人，唔好彩咪屌足全場，就係咁簡單。
Overwatch, 考配合，至少都要搭個friend玩，再講少少隊伍配合。 1打幾機會都唔細，帶到1波真係可以食住上。有啲人玩fps 唔掂既可以試下呢種玩技能既fps，1打幾機會微，你打緊既比人奶緊就點都會煩，分分鐘就死變你死。
CSGO，食個人實力同手感，可以係建立基礎知識後打rank當ng，得閒睇下比賽，連下雷點，殺人一個措手不及，翻盤機會round round 都有，唯一缺點係你唔知自己幾時會升到牌，最易徘徊中間排位，排到上去係另一個世界。遊戲以外，有箱跌有skin送有skin炒，入坑冇得翻轉頭。

最後，最重要一樣野，係你玩game既心態，即使你有幾著緊，你當緊自己係世界冠軍，絕對冇問題。 但係，應該放低既時候你都要放低，呢一場唔ok既時候，咪等下一場，再叫埋你的老死一齊配你玩。

遊戲又唔可以玩死一世既，你都會有其他野想塊做想去試。
輸，其實有咩所謂，玩遊戲，一齊開心一齊癲咪夠囉。

我今日真係學左好撚柒多野呀